<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Intro on Duikcentrum Dolphin Buddys</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Intro on Duikcentrum Dolphin Buddys</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-BE</language><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Activiteiten</title>
      <link>/ervaringen/activiteiten/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ervaringen/activiteiten/</guid>
      <description>2019 TODI Indoorduiken
      2019 PADI Women&amp;#39;s dive day
      2019 Olympische duikspelen
      2019 Monte Mare Indoorduiken
      2019 La Roche Fontaine</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>.cform ul li{ position: relative; padding:15px 0px 15px 0px; font-size: 18px; font-weight: 600; border-radius: 5px; list-style-type: none; } .cform ul li i{ font-size: 35px; color: #009283; padding-right: 10px; padding-bottom: 5px; } .cform ul{ padding: 0px; } .cform ul li p{ font-size: 14px; font-weight: 400; } #divecenter { padding-right: 15px; height: 4em; width: auto; display: inline }     Telefoon  +32 468 28 95 36    E-mail  info@dolphinbuddys.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duikclub</title>
      <link>/ervaringen/duikclub/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ervaringen/duikclub/</guid>
      <description>Conditietrainingen      Tijdens het winterseizoen (september t/m mei) heeft de duikclub een wekelijkse zwembadtraining in Sportoase Leuven (zaterdag 15:00 – 17:00). Meestal is er een deel conditie- en zwemtraining, een deel apnea- en snorkeloefeningen en er is natuurlijk altijd tijd voor een spelletje om af te sluiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duiken met een beperking</title>
      <link>/ervaringen/beperking/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ervaringen/beperking/</guid>
      <description>Wij vinden het erg belangrijk dat iedereen die dat wil een plaats kan krijgen in de duikwereld, en we proberen van ons duikcentrum dan ook een toegankelijke en inclusieve plek te maken. Daarom doen we ons best om aan jouw individuele situatie tegemoet te komen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Initiaties</title>
      <link>/initiaties/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/initiaties/</guid>
      <description>Individueel PADI Bubblemaker Ben jij tussen de 8 en de 10 jaar en heb je altijd al eens willen weten hoe het voelt om onder water te ademen? Dan is een duikinitatie iets voor jou! Tijdens het PADI Bubblemaker-programma nemen we je mee in het zwembad met een heuse persluchtset en introduceren we je tot de basisvaardigheden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeugdwerking</title>
      <link>/ervaringen/jeugdwerking/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ervaringen/jeugdwerking/</guid>
      <description>Duikers tussen 10 en 15 jaar kunnen terecht in de afzonderlijke jeugdafdeling van onze club. Dat is een vrolijke bende die elke zaterdag een eigen speelse snorkel- en conditietraining heeft. Daarin ligt de focus op het ontwikkelen van zwem- en snorkelvaardigheden met een vrolijke twist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materiaal</title>
      <link>/materiaal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/materiaal/</guid>
      <description>Vulstation      In ons duikcentrum kan je perslucht vullen tot 300 bar. Je kan er ook terecht voor nitrox: voorgemengd tot 32%, maar ook hogere percentages via gas blending.
Let op! Wij vullen enkel flessen met een M25x2-aansluiting en een geldige keuring!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milieu</title>
      <link>/milieu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/milieu/</guid>
      <description>Project AWARE Als duikers dragen wij verantwoordelijkheid voor hoe we ons gedragen in de onderwaterwereld, waar we te gast zijn. We kunnen bovendien ook bijdragen aan de beeldvorming rond onze oceanen: duikers hebben namelijk een unieke inkijk in de wereld onder de waterspiegel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noordzeeduiken</title>
      <link>/ervaringen/noordzeeduiken/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ervaringen/noordzeeduiken/</guid>
      <description>Eén van de mooiste duikplaatsen die de Lage Landen rijk zijn, is onze eigen Noordzee. Want onder het soms ruwe wateroppervlak bevindt zich een prachtige wereld van wrakken waarin alle soorten onderwaterleven vrij spel hebben. Elk jaar gaat een groepje Dolphin Buddys de Noordzee op: we maken enkele daguitstappen met Noordzeecharter Dive Star vanuit Nieuwpoort. Noordzeeduiken is één van de uitdagendste vormen van recreatief duiken. Er zijn heel wat factoren waar je rekening mee moet houden: stroming, wind, diepte… De Noordzee verkennen is dus niet vanzelfsprekend, maar de prachtige duiken die je er kan doen geven loon naar werken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opleidingen</title>
      <link>/opleidingen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/opleidingen/</guid>
      <description>&#34;  PADI Open Water Diver
   &#34;  PADI Advanced Open Water Diver
   &#34;  PADI Rescue Diver
   &#34;  PADI Specialty Opleidingen
   &#34;  PADI Scuba Review/ReActivate
   &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Over Ons</title>
      <link>/overons/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/overons/</guid>
      <description>Ons Team Walter Etienne PADI IDC Staff Instructor #978244
  Walter (°1964) duikt sinds 2001, toen z’n oudste zoon vanuit het niets de vraag stelde om te gaan duiken. Al snel was de passie erg groot, en zo werd Walter in 2009 instructeur. Hij stond in 2003 mee aan de wieg van duikclub Dolphin Buddys, en is ook nu nog één van de drie drijvende krachten achter het duikcentrum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PADI PRO-Opleidingen</title>
      <link>/opleiding/pro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/opleiding/pro/</guid>
      <description>                             &#34;  PADI PRO Divemaster
   &#34;  PADI PRO Assistant Instructor
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Specialty Opleidingen</title>
      <link>/opleiding/specialty/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/opleiding/specialty/</guid>
      <description>&#34;  PADI AWARE Dive Against Debris
   &#34;  PADI Deep Diver
   &#34;  PADI Dry Suit Diver
   &#34;  PADI Emergency Oxygen Provider
   &#34;  PADI Enriched Air Diver</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veiligheid</title>
      <link>/veiligheid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/veiligheid/</guid>
      <description>EFR Naast duikopleidingen biedt ons duikcentrum ook de mogelijkheid om eerste hulp-opleidingen te volgen. We werken met de cursussen van de wereldwijd erkende organisatie Emergency First Response. Die zijn gericht op algemene eerste hulp bij ongevallen: reanimatie, wondverzorging en nog veel meer.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
