<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Intro on Dolphin Buddys</title>
    <link>dolphin-buddys/</link>
    <description>Recent content in Intro on Dolphin Buddys</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="dolphin-buddys/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>dolphin-buddys/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>dolphin-buddys/contact/</guid>
      <description>   Duikcentrum Dolphin Buddys vzw Leeuwerikenstraat 62, 3001 Heverlee
info@dolphinbuddys.be 0477/123.456 Ond. nr. 0717.542.454
Bankrek. BE36 3631 8284 9181
  Bekijk Kaart  Duikcentrum Dolphin Buddys   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ervaringen</title>
      <link>dolphin-buddys/ervaringen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>dolphin-buddys/ervaringen/</guid>
      <description>Duikclub Eenmaal je een duikbrevet hebt, of zelfs voordat je aan de opleiding begint, is het belangrijk om ervaring op te doen. Dat kan in onze duikclub. Iedereen is er welkom: jong of oud, duikbrevet of (nog) niet. De club staat bij de leden gekend als een club met een familiaal gevoel, waar gezelligheid troef is. Wil je als buddys op elkaar kunnen rekenen, dan is het immers belangrijk dat je elkaar goed kent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materiaal</title>
      <link>dolphin-buddys/materiaal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>dolphin-buddys/materiaal/</guid>
      <description>Vulstation In ons duikcentrum kan je perslucht vullen tot 300 bar. Binnenkort kan je er ook terecht voor nitrox.
Let op! Wij vullen enkel flessen met een M25x2-aansluiting en een geldige keuring!
Prijslijst:
Openingsuren:
 Verhuur We hebben een grote selectie materiaal te huur. Je vindt bij ons pakken in verschillende maten en diktes, botjes, handschoenen, trimvesten, flessen… Passen kan na afspraak.
Prijslijst:
Een afspraak maken kan via walter@dolphinbuddys.com.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milieu</title>
      <link>dolphin-buddys/milieu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>dolphin-buddys/milieu/</guid>
      <description>Project AWARE Als duikers dragen wij verantwoordelijkheid over hoe we ons gedragen in de onderwaterwereld, waar we te gast zijn. We kunnen bovendien ook bijdragen aan de beeldvorming rond onze oceanen: duikers hebben namelijk een unieke inkijk in de wereld onder de waterspiegel. Daarom steunen we de werking en activiteiten van Project AWARE (https://www.projectaware.org/).
Dive against debris Bij Dolphin Buddys is elke duik een ‘dive against debris’: elk stukje afval of plastic dat we tegenkomen, ruimen we op.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opleidingen</title>
      <link>dolphin-buddys/opleidingen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>dolphin-buddys/opleidingen/</guid>
      <description> Niet verdrinken      Duiken       Springen      Droog Blijven       Varen      Zwemmen       </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Over Ons</title>
      <link>dolphin-buddys/overons/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>dolphin-buddys/overons/</guid>
      <description>Ons Team Walter Etienne PADI IDC Staff Instructor #978244
  Walter (°1964) duikt sinds 2001 toen z’n oudste zoon vanuit het niets de vraag stelde om te gaan duiken. Al snel was de passie erg groot, en zo werd Walter in 2009 instructeur. Hij stond in 2003 mee aan de wieg van duikclub Dolphin Buddys, en is ook nu nog één van de drie drijvende krachten achter het duikcentrum.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>